願我所愛以後帶著笑口 便無憂

復原後不要再度跟你做朋友

我怕我念舊

做咩事啊 乖啦講出黎可能舒服啲

岩岩分手 無事既
唔開心都係一陣姐我諗
再唔開心咪打個飛機喊陣 無乜野大不了咖傻仔

有冇試過挽救啊
喊陣 頹兩三個月就會好咖係咪
放唔低嘅就唔好迫自己 順其自然啦
時間唔知會唔會治得好你嘅傷但一定會帶個合適嘅人黎拯救你

今天起各有逸後

盡左力去挽救
無用 唯有放佢走

曾相擁 曾牽手 有心裡仍足夠

在心裡仍足夠

祝福佢 唔會再遇到衰人